徵一粒i7-4790

只係想換粒CPU，唔想嘥錢換其他了

i7-4770都可以，只要係LGA1150

咁點解唔買? 要乞食都唔好係到乞

你明唔明咩叫乞？乞係攤大手板問人攞，我依家係徵，有岩心水嘅我會俾錢收。唔該你搞返清楚